琴晚ViuTV2020國際大事回顧, 無講泰國、白俄羅斯、黎巴嫩反政府活動, 點解嘅?

因係香港輸出去囉
怕得罪港共囉

有咩好睇
造星好睇咁多

港豬

幫ViuTV 補返喇

泰國反政府示威

白俄羅斯反政府示威

黎巴嫩反政府示威

繼續呃自己viutv係黃

block黃果d又唔講

所以指它避開, 唔報泰國、白俄羅斯、黎巴嫩反政府活動